(this.webpackJsonpsocial_studies=this.webpackJsonpsocial_studies||[]).push([[0],{84:function(t,e,n){},85:function(t,e,n){},93:function(t,e,n){"use strict";n.r(e);var r=n(0),i=n.n(r),s=n(10),a=n.n(s),c=(n(84),n(85),n(21)),o=n(123),u=n(41),p=n(42),d=function(){function t(){Object(u.a)(this,t)}return Object(p.a)(t,null,[{key:"getFirstPart",value:function(){return this.WORDS.reduce((function(t,e){return t.includes(e.part)||t.push(e.part),t}),[])[0]}},{key:"getParts",value:function(){return this.WORDS.reduce((function(t,e){return t.includes(e.part)||t.push(e.part),t}),[])}}]),t}();d.WORDS=[{id:"1",part:"\u30d1\u30fc\u30c8\uff11",question:"1945\u5e74\u306b\u539f\u7206\u304c\u843d\u3061\u305f\u90fd\u5e02\u306e\u540d\u524d\u306f",precautions:"\u5730\u540d\u3092\u5165\u529b",answer:"\u5e83\u5cf6\u5e02",notices:"\u304a\u3088\u305d\uff11\uff10\u4e07\u4eba\u304c\u88ab\u5bb3\u3092\u53d7\u3051\u305f\u3002"},{id:"2",part:"\u56fd\u4f1a\u306e\u5730\u4f4d\u3068\u69cb\u6210",question:"\u65e5\u672c\u56fd\u61b2\u6cd5\u306f\u8b70\u4f1a\u5236\u6c11\u4e3b\u4e3b\u7fa9\u306b\u56fd\u4f1a\u3092()\u3068\u3057\u3066\u3044\u308b",precautions:"",answer:"\u56fd\u6a29\u306e\u6700\u9ad8\u7279\u6a29",notices:"\u56fd\u4f1a\u306f\u56fd\u6a29\u306e\u6700\u9ad8\u7279\u6a29\u3067\u3042\u308b\u552f\u4e00\u306e\u7acb\u6cd5\u6a5f\u95a2\u3068\u5b9a\u3081\u3066\u3044\u308b\u3002"},{id:"3",part:"\u56fd\u4f1a\u306e\u5730\u4f4d\u3068\u69cb\u6210",question:"\u56fd\u4f1a\u306f\u4e8c\u9662\u5236\u3092\u63a1\u7528\u3057\u3066\u3044\u308b\u3002\u4f55\u3068\u4f55\u304b\uff1f",precautions:"\u540d\u524d\u306e\u5f8c\u306b\u306f\u9662\u3068\u66f8\u304f",answer:"\u8846\u8b70\u9662\u3068\u53c2\u8b70\u9662",notices:"\u5168\u56fd\u6c11\u3092\u4ee3\u8868\u3059\u308b\u9078\u6319\u3055\u308c\u305f\u8b70\u54e1\u306b\u3088\u3063\u3066\u69cb\u6210\u3055\u308c\u3066\u3044\u308b\u3002"},{id:"4",part:"\u56fd\u4f1a\u306e\u5730\u4f4d\u3068\u69cb\u6210",question:"\u8846\u8b70\u9662\u8b70\u54e1\u306e\u4efb\u671f\u306f\u4f55\u5e74\u304b",precautions:"\u6570\u5b57\u306e\u307f\u3092\u8a18\u5165\u305b\u3088",answer:"4",notices:"\u89e3\u6563\u3059\u308c\u3070\u4efb\u671f\u6e80\u4e86\u524d\u306b\u7d42\u4e86\u3059\u308b\u70ba\u3001\u8846\u8b70\u9662\u306f\u56fd\u6c11\u306e\u610f\u601d\u304c\u53cd\u6620\u3055\u308c\u3084\u3059\u3044"},{id:"5",part:"\u56fd\u4f1a\u306e\u5730\u4f4d\u3068\u69cb\u6210",question:"\u53c2\u8b70\u9662\u8b70\u54e1\u306e\u4efb\u671f\u306f\u4f55\u5e74\u304b",precautions:"\u6570\u5b57\u306e\u307f\u3092\u8a18\u5165\u305b\u3088",answer:"6",notices:"3\u5e74\u3054\u3068\u306b\u534a\u6570\u304c\u958b\u6226\u3055\u308c\u308b\u304c\u89e3\u6563\u306f\u306a\u3044"},{id:"6",part:"\u56fd\u4f1a\u306e\u5730\u4f4d\u3068\u69cb\u6210",question:"\u53c2\u8b70\u9662\u306f\u4f55\u3068\u3057\u3066\u3001\u8846\u8b70\u9662\u306e\u884c\u304d\u904e\u304e\u3092\u6291\u5236\u3057\u3066\u3044\u308b\u304b",precautions:"",answer:"\u826f\u8b58\u306e\u5e9c",notices:"\u305d\u306e\u305f\u3081\u3001\u7d99\u7d9a\u3057\u3066\u5b89\u5b9a\u3057\u305f\u5be9\u8b70\u3092\u884c\u3046\u3053\u3068\u304c\u671f\u5f85\u3055\u308c\u3066\u3044\u308b\u3002"},{id:"7",part:"\u56fd\u4f1a\u306e\u5730\u4f4d\u3068\u69cb\u6210",question:"\u56fd\u4f1a\u8b70\u54e1\u306f\u3001\u305d\u306e\u6d3b\u52d5\u306e\u5831\u916c\u3068\u3057\u3066\u3001\u6cd5\u5f8b\u306e\u5b9a\u3081\u308b\u3068\u3053\u308d\u306b\u3088\u308a\u3001\u56fd\u5eab\u304b\u3089\u76f8\u5f53\u984d\u306e\u304a\u91d1\u3092\u53d7\u3051\u308b\u3002\u304a\u91d1\u306f\u4f55\u304b\uff1f",precautions:"\u301c\u6a29\u307e\u3067\u8a18\u5165\u3059\u308b\u3053\u3068",answer:"\u6b73\u8cbb\u7279\u6a29",notices:""},{id:"8",part:"\u56fd\u4f1a\u306e\u5730\u4f4d\u3068\u69cb\u6210",question:"\u56fd\u4f1a\u8b70\u54e1\u306f\u4efb\u671f\u4e2d\u306b\u902e\u6355\u3055\u308c\u306a\u3044(     )\u304c\u3042\u308b\u3002",precautions:"\u301c\u6a29\u307e\u3067\u8a18\u5165\u3059\u308b\u3053\u3068",answer:"\u4e0d\u902e\u6355\u7279\u6a29",notices:""},{id:"9",part:"\u56fd\u4f1a\u306e\u5730\u4f4d\u3068\u69cb\u6210",question:"\u8b70\u54e1\u306b\u304a\u3044\u3066\u884c\u306a\u3063\u305f\u653f\u6cbb\u6d3b\u52d5\u306b\u3064\u3044\u3066\u306f\u3001\u9662\u5916\u3067\u8cac\u4efb\u3092\u554f\u308f\u308c\u306a\u3044",precautions:"\u301c\u6a29\u307e\u3067\u8a18\u5165\u3059\u308b\u3053\u3068",answer:"\u514d\u8cac\u7279\u6a29",notices:""},{id:"10",part:"\u56fd\u4f1a\u306e\u5730\u4f4d\u3068\u69cb\u6210",question:"\u65e5\u672c\u56fd\u61b2\u6cd5\u3067\u306f\u3001\u56fd\u4f1a\u304c\u552f\u4e00\u306e\u7acb\u6cd5\u6a5f\u95a2\u3067\u3042\u308b\u3053\u3068\u306e\u4f8b\u5916\u3068\u3057\u3066\u3001\u4e21\u8b70\u54e1\u3084\u6700\u9ad8\u88c1\u5224\u6240\u306b\u898f\u5247\u5236\u5b9a\u6a29\u3092\u8a8d\u3081\u3066\u3044\u308b\u3002\u305d\u306e\u6a29\u5229\u306f\u4f55\u304b",precautions:"\u301c\u6a29\u307e\u3067\u8a18\u5165\u3059\u308b\u3053\u3068",answer:"\u898f\u5247\u6c7a\u5b9a\u6a29",notices:""},{id:"11",part:"\u56fd\u4f1a\u306e\u6a29\u9650",question:"\u4e21\u8b70\u54e1\u306b\u8a8d\u3081\u3089\u308c\u305f\u6a29\u9650\u3068\u3057\u3066\u306f\u3001\u305d\u308c\u305e\u308c\u72ec\u81ea\u306b\u6a29\u5229\u304c\u3042\u308b\u3002\u305d\u306e\u4ee3\u8868\u7684\u306a\u6a29\u5229\u3092\u4e8c\u3064\u7b54\u3048\u3088",precautions:"\u301c\u6a29\u307e\u3067\u8a18\u5165\u3059\u308b\u3053\u3068",answer:"\u8b70\u54e1\u61f2\u7f70\u6a29\u3001\u56fd\u653f\u8abf\u67fb\u6a29",notices:""},{id:"12",part:"\u56fd\u4f1a\u306e\u6a29\u9650",question:"\u8846\u8b70\u9662\u7279\u6709\u306e\u6a29\u9650\u3068\u3057\u3066\u306f(       )\u6a29\u304c\u3042\u308b",precautions:"\u301c\u6a29\u307e\u3067\u8a18\u5165\u3059\u308b\u3053\u3068",answer:"\u5185\u95a3\u4e0d\u4fe1\u4efb\u6c7a\u8b70\u6a29",notices:""},{id:"13",part:"\u56fd\u4f1a\u306e\u6a29\u9650",question:"\u88c1\u5224\u5b98\u304c\u8077\u52d9\u4e0a\u306e\u7fa9\u52d9\u306b\u9055\u53cd\u3057\u305f\u5834\u5408\u306b\u304a\u3044\u3066\u884c\u308f\u308c\u308b\u88c1\u5224\u304c\u3042\u308b\u3002\u305d\u308c\u306f\u4f55\u304b",precautions:"\u301c\u88c1\u5224\u307e\u3067\u8a18\u5165\u3059\u308b\u3053\u3068",answer:"\u5f3e\u52be\u88c1\u5224",notices:""},{id:"14",part:"\u56fd\u4f1a\u306e\u904b\u55b6",question:"\u6bce\u5e74\u4e00\u6708\u306b\u53ec\u96c6\u3055\u308c\u308b\u56fd\u4f1a\u306f\u4f55\u304b\uff1f",precautions:"",answer:"\u5e38\u4f1a",notices:"\u4e00\u5e74\u306b\u4e00\u56de\u884c\u308f\u308c\u3066\u3044\u308b"},{id:"15",part:"\u56fd\u4f1a\u306e\u904b\u55b6",question:"\u81e8\u6642\u4f1a\u306f\u3001\u3044\u305a\u308c\u304b\u306e\u8b70\u54e1\u306e\u7dcf\u8b70\u54e1\u306e\u4f55\u5206\u306e\uff11\u4ee5\u4e0a\u306e\u8981\u6c42\u304c\u3042\u308c\u3070\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u304b",precautions:"\u4f55\u5206\u306e\uff11\u307e\u3067\u66f8\u304f\u3053\u3068",answer:"4\u5206\u306e\uff11\u4ee5\u4e0a",notices:""},{id:"16",part:"\u56fd\u4f1a\u306e\u904b\u55b6",question:"\u56fd\u653f\u306b\u95a2\u3059\u308b\u8af8\u554f\u984c\u3092\u7a76\u660e\u3059\u308b\u70ba\u3001\u4e21\u8b70\u54e1\u306b\u8a8d\u3081\u3089\u308c\u305f\u6a29\u9650",precautions:"\u301c\u6a29\u307e\u3067\u8a18\u5165\u3059\u308b\u3053\u3068",answer:"\u56fd\u653f\u8abf\u67fb\u6a29",notices:""},{id:"17",part:"\u56fd\u4f1a\u306e\u904b\u55b6",question:"\u7591\u4f3c\u306e\u80fd\u7387\u7684\u904b\u55b6\u306e\u305f\u3081\u3001\u672c\u4f1a\u8b70\u3092\u958b\u304f\u524d\u306b\u8b70\u6848\u3092\u5be9\u8b70\u3059\u308b\u6a5f\u95a2",precautions:"",answer:"\u59d4\u54e1\u4f1a",notices:""},{id:"18",part:"\u56fd\u4f1a\u306e\u904b\u55b6",question:"\u4e21\u8b70\u9662\u306e\u8b70\u6c7a\u304c\u4e00\u81f4\u3057\u306a\u3044\u5834\u5408\u306b\u958b\u304f\u4f1a\u8b70",precautions:"",answer:"\u4e21\u9662\u5354\u8b70\u4f1a",notices:""},{id:"19",part:"\u56fd\u4f1a\u306e\u904b\u55b6",question:"\u56fd\u4f1a\u5be9\u8b70\u6d3b\u6027\u5316\u6cd5\u306b\u57fa\u3065\u3044\u3066\u5c0e\u5165\u3055\u308c\u305f\u515a\u9996\u8a0e\u8ad6\u306e\u5225\u540d",precautions:"",answer:"\u30af\u30a8\u30b9\u30c1\u30e7\u30f3\u30fb\u30bf\u30a4\u30e0",notices:""},{id:"20",part:"\u5185\u95a3\u306e\u6a5f\u69cb\u3068\u884c\u653f",question:"\u65e5\u672c\u56fd\u61b2\u6cd5\u7b2c\u516d\u5341\u4e94\u6761\u3067\u3001\u5185\u95a3\u306b\u5c5e\u3059\u308b\u3068\u3055\u308c\u308b\u6a29\u9650",precautions:"\u301c\u6a29\u307e\u3067\u8a18\u5165\u3059\u308b\u3053\u3068",answer:"\u884c\u653f\u6a29",notices:""},{id:"21",part:"\u5185\u95a3\u306e\u6a5f\u69cb\u3068\u884c\u653f",question:"\u8ecd\u56fd\u4e3b\u7fa9\u7684\u306a\u653f\u6cbb\u3092\u9632\u6b62\u3059\u308b\u305f\u3081\u306b\u898f\u5b9a\u3055\u308c\u3066\u3044\u308b\u3001\u56fd\u52d9\u5927\u81e3\u306e\u8981\u4ef6",precautions:"",answer:"\u6587\u6c11",notices:""},{id:"22",part:"\u5185\u95a3\u306e\u6a5f\u69cb\u3068\u884c\u653f",question:"\u5185\u95a3\u4e0d\u4fe1\u4efb\u6c7a\u8b70\u6848\u304c\u53ef\u6c7a\u3055\u308c\u3001\u8846\u8b70\u9662\u3092\u89e3\u6563\u3057\u306a\u304b\u3063\u305f\u5834\u5408\u3001\u5185\u95a3\u304c\u3057\u306a\u3051\u308c\u3070\u306a\u3044\u3053\u3068",precautions:"",answer:"\u7dcf\u8f9e\u8077",notices:""},{id:"23",part:"\u5185\u95a3\u306e\u6a5f\u69cb\u3068\u884c\u653f",question:"\u5185\u95a3\u7dcf\u7406\u5927\u5b57\u304c\u4e3b\u5bb0\u3059\u308b\u3001\u56fd\u52d9\u5927\u81e3\u5168\u4f53\u306e\u4f1a\u8b70",precautions:"",answer:"\u95a3\u8b70",notices:""},{id:"24",part:"\u5185\u95a3\u306e\u6a5f\u69cb\u3068\u884c\u653f",question:"\u653f\u52d9\u6b21\u5b98\u3092\u5ec3\u6b62\u3057\u3001\u65b0\u305f\u306b\u5c0e\u5165\u3055\u308c\u305f\u5f79\u8077",precautions:"",answer:"\u526f\u5927\u81e3\u30fb\u5927\u81e3\u653f\u52d9\u5b98",notices:""},{id:"25",part:"\u5185\u95a3\u306e\u6a5f\u69cb\u3068\u884c\u653f",question:"\u516c\u6b63\u53d6\u5f15\u59d4\u54e1\u4f1a\u306f\u884c\u653f\u7d44\u7e54\u4e0a\u3001\u3069\u3053\u306e\u5916\u5c40\u304b\uff1f",precautions:"",answer:"\u5185\u95a3\u5e9c",notices:""},{id:"26",part:"\u5185\u95a3\u306e\u6a5f\u69cb\u3068\u884c\u653f",question:"\u5185\u95a3\u304b\u3089\u3042\u308b\u7a0b\u5ea6\u72ec\u7acb\u3057\u3066\u6d3b\u52d5\u3057\u3001\u6e96\u53f8\u6cd5\u7684\r\u30fb\u6e96\u7acb\u6cd5\u7684\u4f5c\u7528\u3092\u6301\u3064\u884c\u653f\u6a5f\u95a2",precautions:"",answer:"\u884c\u653f\u59d4\u54e1\u4f1a",notices:""},{id:"27",part:"\u5185\u95a3\u306e\u6a5f\u69cb\u3068\u884c\u653f",question:"\u30d3\u30e5\u30fc\u30ed\u30af\u30e9\u30b7\u30fc\u3068\u3082\u3044\u308f\u308c\u308b\u3001\u5927\u898f\u6a21\u306a\u7d44\u7e54\u306b\u5171\u901a\u3059\u308b\u7ba1\u7406\u4f53\u5236",precautions:"",answer:"\u5b98\u50da\u5236",notices:""},{id:"28",part:"\u5185\u95a3\u306e\u6a5f\u69cb\u3068\u884c\u653f",question:"\u516c\u52d9\u54e1\u304c\u65e9\u671f\u9000\u8077\u3057\u3066\u7279\u6b8a\u6cd5\u4eba\u3084\u6c11\u9593\u4f01\u696d\u306a\u3069\u306b\u518d\u5c31\u8077\u3059\u308b\u3053\u3068",precautions:"",answer:"\u5929\u4e0b\u308a",notices:""},{id:"29",part:"\u5185\u95a3\u306e\u6a5f\u69cb\u3068\u884c\u653f",question:"1993\u5e74\u306b\u6210\u7acb\u3057\u305f\u3001\u6c11\u9593\u4f01\u696d\u306b\u5bfe\u3059\u308b\u8a31\u8a8d\u53ef\u3084\u884c\u653f\u6307\u5c0e\u306b\u95a2\u3057\u3066\u898f\u5b9a\u3057\u3066\u3044\u308b\u6cd5\u5f8b",precautions:"\u301c\u6cd5\u307e\u3067\u8a18\u5165",answer:"\u884c\u653f\u624b\u7d9a\u6cd5",notices:""},{id:"30",part:"\u5185\u95a3\u306e\u6a5f\u69cb\u3068\u884c\u653f",question:"\u4e00\u90e8\u306e\u5730\u65b9\u516c\u5171\u56e3\u4f53\u3067\u5c0e\u5165\u3055\u308c\u3066\u3044\u308b\u3001\u4f4f\u6c11\u306e\u82e6\u60c5\u3092\u53d7\u3051\u3066\u884c\u653f\u6a5f\u95a2\u306e\u6d3b\u52d5\u3092\u8abf\u67fb\u30fb\u5831\u544a\u3059\u308b\u5236\u5ea6",precautions:"",answer:"\u30aa\u30f3\u30d6\u30ba\u30de\u30f3",notices:""}];var j=n(70),l=n(69),b=n(126),h=n(51),O=n(135),x=n(129),w=n(65),f=n.n(w),v=n(4),q=function(t){Object(j.a)(n,t);var e=Object(l.a)(n);function n(){return Object(u.a)(this,n),e.apply(this,arguments)}return Object(p.a)(n,[{key:"render",value:function(){var t=this;return Object(v.jsx)("div",{className:"word-wrap",children:Object(v.jsxs)(o.a,{maxWidth:"sm",children:[Object(v.jsx)(b.a,{container:!0,children:Object(v.jsxs)(b.a,{item:!0,children:[Object(v.jsx)(h.a,{variant:"subtitle1",children:this.props.question}),this.props.precautions&&Object(v.jsxs)(h.a,{variant:"caption",children:["(",this.props.precautions,")"]})]})}),Object(v.jsx)("br",{}),Object(v.jsx)(b.a,{container:!0,direction:"row",children:Object(v.jsx)(O.a,{error:!this.props.isInputWordCompleted,label:this.props.isInputWordCompleted?"OK":"input answer",fullWidth:!0,value:this.props.inputWordString,variant:"outlined",onChange:function(e){t.props.changeInputWord(e.target.value.toLowerCase()),t.props.answer===e.target.value?(t.props.changeInputWordCompleted(!0),t.props.onClick()):t.props.changeInputWordCompleted(!1)}})}),Object(v.jsx)("br",{}),Object(v.jsx)(b.a,{children:Object(v.jsx)(x.a,{style:{display:"inline-block",width:"100%",height:"20%"},color:"primary",variant:"outlined",onClick:function(){return t.props.onClick()},children:Object(v.jsx)(f.a,{})})}),Object(v.jsx)("br",{}),Object(v.jsx)(h.a,{variant:"h4",className:this.props.visibleWord,children:this.props.answer}),Object(v.jsx)("hr",{}),Object(v.jsx)(b.a,{children:Object(v.jsx)(h.a,{variant:"body1",align:"left",className:this.props.visibleWord,children:this.props.notices})}),Object(v.jsx)("br",{})]})})}}]),n}(r.Component),g=function(t){var e=t.onClickPrev,n=t.onClickNext;return Object(v.jsxs)(b.a,{container:!0,direction:"row",justify:"space-around",alignItems:"flex-end",children:[Object(v.jsx)(x.a,{variant:"contained",color:"primary",onClick:function(){return e()},children:"Prev"}),Object(v.jsx)(x.a,{variant:"contained",color:"primary",onClick:function(){return n()},children:"Next"})]})},m=n(136),C=function(t){var e=t.currentPart;return Object(v.jsx)(b.a,{container:!0,direction:"row",justify:"space-around",alignItems:"flex-end",children:Object(v.jsx)(h.a,{component:"div",children:Object(v.jsx)(m.a,{fontSize:"h6.fontSize",m:1,children:e})})})},W=n(131),k=n(138),S=n(128),P=n(132),y=n(130),I=n(68),F=n.n(I),N=n(133),D=n(134),R=n(67),L=n.n(R),z=n(66),B=n.n(z),J=function(t){var e=Object(r.useState)(!1),n=Object(c.a)(e,2),i=n[0],s=n[1],a=t.parts,o=Object(y.a)({list:{width:"50vw"}})();return Object(v.jsxs)(v.Fragment,{children:[Object(v.jsx)(W.a,{color:"inherit","aria-label":"open drawer",edge:"end",onClick:function(){s(!i)}}),Object(v.jsx)(k.a,{anchor:"right",open:i,onClose:function(){return s(!1)},children:Object(v.jsxs)("div",{className:o.list,children:[Object(v.jsx)(B.a,{onClick:function(){return s(!1)}}),Object(v.jsx)(S.a,{component:"nav","aria-label":"secondary part",children:a.map((function(e){return Object(v.jsxs)(P.a,{button:!0,onClick:function(){t.changeCurrentPart(e),s(!1)},children:[Object(v.jsx)(N.a,{primary:e}),Object(v.jsx)(D.a,{children:e===t.currentPart&&Object(v.jsx)(L.a,{})})]},e)}))})]})}),Object(v.jsx)(F.a,{})]})},T=function(){var t=Object(r.useState)(d.WORDS.filter((function(t){return t.part===d.getFirstPart()}))),e=Object(c.a)(t,2),n=e[0],i=e[1],s=Object(r.useState)(0),a=Object(c.a)(s,2),u=a[0],p=a[1],j=Object(r.useState)("word-hidden"),l=Object(c.a)(j,2),b=l[0],h=l[1],O=Object(r.useState)(d.getFirstPart()),x=Object(c.a)(O,2),w=x[0],f=x[1],m=Object(r.useState)(!1),W=Object(c.a)(m,2),k=W[0],S=W[1],P=Object(r.useState)(""),y=Object(c.a)(P,2),I=y[0],F=y[1];return Object(v.jsxs)(v.Fragment,{children:[Object(v.jsx)(J,{parts:d.getParts(),currentPart:w,changeCurrentPart:function(t){return function(t){if(w!==t){var e=d.WORDS.filter((function(e){return e.part===t}));i(e),f(t),p(0),h("word-hidden"),S(!1),F("")}}(t)}}),Object(v.jsxs)(o.a,{maxWidth:"sm",children:[Object(v.jsx)(g,{onClickPrev:function(){u>0&&(p(u-1),h("word-hidden"),S(!1),F(""))},onClickNext:function(){u<n.length-1&&(p(u+1),h("word-hidden"),S(!1),F(""))}}),Object(v.jsx)("hr",{}),Object(v.jsx)(q,{question:n[u].question,answer:n[u].answer,precautions:n[u].precautions,notices:n[u].notices,visibleWord:b,isInputWordCompleted:k,inputWordString:I,onClick:function(){return h("word-visible")},changeInputWordCompleted:function(t){return function(t){S(t)}(t)},changeInputWord:function(t){return function(t){F(t)}(t)}}),Object(v.jsx)("hr",{}),Object(v.jsx)(C,{currentPart:w})]})]})};var _=function(){return Object(v.jsx)("div",{className:"App",children:Object(v.jsx)(T,{})})},A=function(t){t&&t instanceof Function&&n.e(3).then(n.bind(null,141)).then((function(e){var n=e.getCLS,r=e.getFID,i=e.getFCP,s=e.getLCP,a=e.getTTFB;n(t),r(t),i(t),s(t),a(t)}))};a.a.render(Object(v.jsx)(i.a.StrictMode,{children:Object(v.jsx)(_,{})}),document.getElementById("root")),A()}},[[93,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.f3b9fd53.chunk.js.map